\documentclass[a4paper]{exam}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

% delete the page numbering
 \pagestyle{empty}


\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.35]{tux_llnux.png} % exported image should be 900x900 px
    \vspace*{1cm}
    
    \huge\textbf{Questionnaire de recrutement}
    
    \vspace{1cm}
\end{center}
        
\Large\textbf{Renseignement généraux}
\vspace{0.3cm}

\normalsize
Ces informations nous aiderons pour te contacter et pour mieux connaître tes motivations à rentrer dans le kap (elle seront prises en compte dans les délibérations donc remplis les sérieusement et lisiblement !).

\begin{questions}
\setlength\fillinlinelength{3in}
\question Nom : \fillin
\vspace{0.25cm}
\question Prénom : \fillin
\vspace{0.25cm}
\question Date de naissance : \fillin
\vspace{0.25cm}
\question Études (+ année): \fillin
\vspace{0.25cm}
\question Numéro de téléphone : \fillin
\vspace{0.25cm}
\setlength\fillinlinelength{0.4in}
\question Je suis en kap depuis: \fillin \hspace{0.25cm} an(s)
\vspace{0.25cm}
\question Je suis en kot (hors kap) depuis: \fillin \hspace{0.25cm} an(s)
\vspace{0.25cm}
\vspace{0.25cm}
\question Idéalement, je souhaiterais rester au Linux...: \fillin \hspace{0.25cm} an(s)
\question Je souhaite rentrer au Linux en tant qu': 
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice Interne
        \choice Externe
        \choice Pas de préférence
    \end{oneparcheckboxes}

\vspace{0.25cm}
\question Résume en quelque phrases tes motivations pour rentrer au Louvain-li-Nux (et plus généralement en kap) \fillwithlines{1.2in}
\vspace{0.25cm}

\setlength\fillinlinelength{10cm}
\question As-tu déjà participé a une activité du Louvain-li-Nux ?: 
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice Oui
        \choice Non
    \end{oneparcheckboxes}
    
\question Si oui, la·les quelle·s : \fillin 

\question Comment définirais-tu le projet du Louvain-li-Nux et pourquoi est-ce que ce projet t'intéresse ? \fillwithlines{1.2in}
\vspace{0.25cm}
\setlength\fillinlinelength{6cm}
\vspace{0.25cm}
\question As-tu déjà utilisé Linux (et si oui sous quelles distributions et depuis quand) ? \fillin

\vspace{0.3cm}
\Large\textbf{Renseignements pas généraux}
\vspace{0.3cm}

\normalsize
Juste pour plus apprendre à te connaître et rigoler un peu (sauf Aymeric il est pas fun).

\vspace{0.25cm}
\question Y a-t-il d'autre kap qui t'intéressent ? \fillin
\vspace{0.25cm}
\question Selon moi, les étoiles sur la calotte du logo du Louvain-li-Nux signifient: \fillwithlines{0.3in}
\question Ce document a été fait avec :
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice Word
        \choice LibreOffice
        \choice \LaTeX
        \choice Google Docs
    \end{oneparcheckboxes}
    \vspace{0.25cm}

\question Qu'est-ce qu'Alexis casse quand il est bourré ?
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice une bouteille de Maes
        \choice une raclette
        \choice une chaise
        \choice sa dignité et son foie

    \end{oneparcheckboxes}
    \vspace{0.25cm}

\question Ton niveau au badminton ?
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice null % Aylin forced me
        \choice Débutant
        \choice Moyen
        \choice Je suis Rudy Hartono / Lene Køppen / Lin Dan / Carolina Marín
    \end{oneparcheckboxes}
    \vspace{0.25cm}    
\question T'es plutôt :
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice Lundi de la guitare
        \choice Petite casa kapiste
        \choice Jeudi MDS
        \choice Jeudi CI
    \end{oneparcheckboxes}
\vspace{0.25cm}

\question Quelle est la plus belle affiche dans le commu (autres kaps uniquement) ? \fillwithlines{0.3in}
\vspace{0.25cm}

\question Qu'est-ce qu'on fait à la fin de notre chant ?
    \begin{checkboxes}
        \choice On claque !
        \choice On se casse !
        \choice On fait un coup d'état !
        \choice On jette notre verre en l'air !
    \end{checkboxes}
\vspace{0.25cm}

\question A quelle heure Nico se lève t-il d'habitude ? :
    \begin{checkboxes}
        \choice 5h (il est vraiment très matinal)
        \choice 8h (il va en cours tout les jours)
        \choice 9h (Comme Piwy dommage Aylin)
        \choice 12h (pour être bien reposé de la soirée de la veille)
        \choice 16h (juste à temps pour le goûté)
    \end{checkboxes}
\vspace{0.25cm}

\question Combien de crédit Nico a-t-il ce quadri (c'est lié à la question précédante) ? :
    \begin{checkboxes}
        \choice 0 (imagine, le quadri de branleur)
        \choice 15 (la moitié, faut pas abuser non plus)
        \choice 30 (normal, il réussi tout du premier coup)
        \choice 45 (c'est un fou il adore les cours)
    \end{checkboxes}
\vspace{0.25cm}

\question Quoi ?
    \begin{oneparcheckboxes}
        \choice coubeh (tu peux rester)
        \choice feur (tu peux partir)
    \end{oneparcheckboxes}

 \end{questions}

\end{document}
